如果我依家報外國大學 最快幾時可以去讀？

英美加澳紐 都無所謂

睇你讀咩course

2月

咩course 其實都唔太大問題呀

最好 數學 Acct 或者 Psy

點樣報 同埋去邊度讀嫁

有錢即刻有得讀

澳紐 唔識去升學中心問問

搞報名 + 簽證 要幾耐?

睇你要幾雞嘅學校同有幾多錢姐

睇你去邊 澳紐就2月 其他唔知
IDP 幫到你

加拿大Ontario 嘅自己上OUAC睇
我上年係一月先報
而家讀緊

澳洲2月同7月開學

想趕上2月就要即刻行動

美國其實個半月都搞到

我而家連邊間都未諗 2月真係攪得切？

你依家即刻搵agent，應該搞得定

其實你都係想去玩啫唔洗報大學咁哂錢喎 佢又唔會比獎學金你

有錢有咩搞唔惦?? 簽証如果有學校證明你要開學仲可以加快簽

要有成績喎
你12月要比到ielts人地睇
又要揀好去邊間 又要agent 幫你搞
係就拿拿聲 聽朝即刻搵agent啦